網傳今晚「毀屍滅迹」 3人太子站跪求港鐵公開8.31天眼片

【11:10】再多一名青年加入跪地，令跪地人數增至3人。
【10:50】再多一名少女加入跪地，她表示從即時新聞中得悉事件，於是趕到來加入支持。

8.31警察於港鐵太子站無差別襲擊，港鐵被指封站、協助警方於太子站月台攻擊及濫捕市民，又拒絕公開CCTV。今早一名少女，到太子站，跪在站長室外，留字寫上「絕水絕食」要求港鐵公開CCTV。

今早7時左右，該名穿黑色衫褲、戴灰色鴨舌帽和口罩的少女，在太子站近聯合廣場出口的站長室外跪地，身後放有多張卡紙：「因港鐵會剷除8月31日CCTV暴行」、「阻急救員進入，點解封站2日，必須公開CCTV」等。

現場有支持者稱，網傳港鐵將於今晚7時30分刪除8.31的CCTV，因此大家都非常着急，擔心有重要證據被毀屍滅迹。而少女表示，自8.31事件後，夜睡不寧，「今朝5點幾就起咗身，出發過嚟跪求港鐵交出CCTV還原真相。」若港鐵不回應，會跪到今晚7時半。

太子站姓黃的站長於早上10時左右現身，他向少女了解事情，又謂會與公司溝通。

圍觀的市民越來越多，至早上11時許，一男一女加入跪地行列，與少女一起求港鐵公開CCTV。有圍觀的少女看到有市民為追尋8.31太子站事件真相，竟在大庭廣眾環境下向港鐵下跪，不禁悲從中來落淚。

港鐵車務總監劉天成周一回應事件時，曾指出不適合公開8.31當晚太子站月台的閉路電視片段，因涉及大量乘客容貌，關乎個人私隱。

少女身後放有多張卡紙：「因港鐵會剷除8月31日CCTV暴行」、「阻急救員進入，點解封站2日，必須公開CCTV」等。梁澤岡攝

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推！

有市民看到少女跪求港鐵，心酸落淚，指出不明白為何要市民下跪去，才有機會令港鐵公開事實真相。黃麗英攝

大批市民圍觀。黃麗英攝

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

依家出去

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

7/9機場更新 求求大家

Up

推推推

太子站要人
快

推

沉冤待雪

831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV

仆街港鐵

Cctv !!!

擊鼓鳴寃

推 另外提提大家聽日袋底見

推
雖然我懷疑封站個兩日已經洗曬

8964
19831

含撚啦你

太子po見一個推一個
黑警831殺人毀屍滅跡

非法治港 天滅中共

跪天跪地跪父母，跪呢啲仆街做乜尻？

一齊去 ！ 一齊去！

想喊

推呀 幫手呀

成班港鐵垃圾

要既係全港人全世界關注，行動！
事急馬行田！

多謝你哋

推唔到但照推

push

.....唉

點解要咁傻
誰惡誰正確架

心痛

真心希望炒車
如果係真，希望死左嘅手足幫手
我深信靈體嘅力量

Live緊

Pish

今晚全部人圍太子站

黨鐵交831 cctv

721 811 831

屌喊撚咗

推
唉
要班仆街血償...

好心酸 推

其實可唔可以搵議員幫手，向法庭申請禁制令，禁止黨鐵毀屍滅跡？

[輸出革命] 阿里巴巴戰線 鬼佬有意見比我地

Push

唔好跪
好心酸

仆你港鐵

831 太子要搵真相
96 遮打抗暴集會&太子地鐵集會
97 機場
98 美領

仆街黨鐵
真係好撚過份
咁鐘意幫大陸仔，不如搬哂返大陸做啦！

逼爆太子站 誓求真相

DLLM 我等你吊撚先

仆街黨鐵

唔好跪啦 好傷腳 手足仲要行落去呀 轉靜坐啦好無

不如你去試下，睇下有無用

pish

跪有鬼用，只會俾人話你做SHOW

真係痴撚線 連證據都要跪低求佢拎出黎 垃圾黨鐵

CLS

置頂

今晚係要企到個太子站 行唔到人 防暴都入唔到黎

點解要求番佢地轉頭

831 CCTV

推啊

要人啊

唔好跪！
行返起身理直氣壯同黨鐵講：我地要求公開cctv
我地係示威，唔係示弱

你仲會理"人"既睇法，你都幾ON9

仲有其他方法叫人提供太子cctv片架！！

點解唔圍總部？ d高層坐咩係總部un un腳

2 Posts same topic

push the one with more reply and stop pushing this

有無電腦高手可以做到任何嘢...

跪咩啊

好心痛

你都先入為主左

生要見人 死要見屍
黑警係殺人犯

今晚7點 太子獻花

仆你個街，你個冷氣軍師，人哋身體力行好過你淨係識屌

班細路
作為大人睇完好慚愧

絲打

我今日一定到

多謝你哋，係我無用今晚一定嚟

佢地冇做錯到，但係都要跪，呢知社會究竟有幾荒唐。

好心酸

好心痛，好矛盾。
一方面，好感動幾位年輕人放下身段，以跪爭取真相同公義。
但另一方面，又覺得黨鐵唔值得市民下跪，要下跪的應是黨鐵負責人同黑警！

港鐵車務總監劉天成周一回應事件時，曾指出不適合公開8.31當晚太子站月台的閉路電視片段，因涉及大量乘客容貌，關乎個人私隱。

有事嘅時候唔公開你錄你把撚
直送恐怖分子大本營仲好意思講私隱

我真係覺得香港人好撚賤
點解跪既錯既係我地

大家加油

屌政府屌黑警屌黨鐵,屌手足做乜尻

如果咩事都無 點解唔公開當晚cctv
返緊工... 絲打加油！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

出緊！

有位嬸嬸都跪埋嬸嬸喊住跪

因為您口賤
得把口
您拎到條片未

721咁多樣嘅片你又未係公開
點解今次唔得？收皮啦你老母
屌你老母，去太子聲援下

唔使跪呀 係要求佢比

仆街黨鐵 死黑警 出黎還債呀

做嘜撚野我講緊係香港人做到賤過泥咁先引起到關注/抗爭/攞返原本我地要攞到既野 所以先唔開心
我又冇講跪唔啱 鬧手足之類
你無啦啦衝出黎jm9

跪地AUNTIE 好催淚

今晚 太子站見

問題在點解係賤
有輕於鴻毛有重於泰山
手足跪既係為生死未卜既手足,係為人性
背後偉大既意義如何定義為賤

原本今晚想去遮打
但對唔住,我唔去了
我決定去太子

咁你就快啦 廢人

呢啲時候就拎私隱做擋箭牌

還我831真相

我而家出太子

唔應該係佢地跪低

仆街黨鐵

笑4廢人廢話，壞人人生不得平安

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

全世界同我簽咗佢：黑警係恐怖分子！之前死咗server收唔到email confirm，宜家無事喇，快啲簽再廣傳！唔好問有無用，咩都要試！

咁卑微ge要求都唔肯，警察都想澄清ga，CCTV就係最直接有效，港鐵做乜鳩野呢
咁都唔肯就真係愈描愈黑

DONE

手足

兄弟爬山，各有各做

signed

賤係度唔係罵人賤格
而係做到好低下 要求人
意念高尚 但姿態低下
本來我地就係一群普通人 應該生而自由 應該有攞返cctv既權利
但依家就要放低哂平等既地位 放低作為人既尊嚴 先可能有機會攞返屬於我地既權利
我係為呢個狀態而感到悲哀 唔係罵人賤

其實有實質証據冇咩可能，show 到好大幾會有人死比較可行，建議整條片整合所有合理疑點+翻譯埋英文。好多外國人對重演天空門好敏感，如果宣揚到呢個係全面消息封鎖會take it to another level
最後其實港鐵業務唔止香港，瑞典metro 都係由港鐵辦理，如果多D港鐵同極權勾結既資料比國際，可能有另類制裁

Sorry喊撚左...

sorry 手足,語氣重咗
正正覺得悲哀
對於呢啲字眼好敏感
反應過大

希望香港有一日能重奪呢啲普世價值

點解要跪？

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

我明你講乜...
呢個賤字, 有自嘲之意
呢個賤字, 亦有畀班官輕視之意, 當我地係賤民

我地內心嘅高貴, 永遠唔會因為個賤字而被貶值
可惜高尚嘅仁愛之心, 被香港呢班狗官踐踏

點解香港人宜家連正常生活嘅權利都冇埋。

點解港鐵同政府都可以當冇事發生過呢?

明明有CCTV錄影都被人特登收埋。

香港已經家不成家。

屌你老母 個女仔跪左成半日
身都起唔到咁濟

一齊去！

千祈唔好話人跪求真相同公義係賤，咁講於心何忍？
佢地嘅動作雖然係卑微，但佢地嘅精神係崇高。
佢地放下尊嚴而下跪，對象係為我地犧牲嘅義士，唔係黨鐵。

831CCTV
唔單止太子站
石硤尾同荔枝角既CCTV一樣咁重要
還原真相 今晚太子見

屌

屌你老母mtr

831同721一樣 一定要煲到最大!

唔識IT 總之推

831 CCTV 831 CCTV 831 CCTV

有冇石硤尾手足消息

等睇你去

好撚心痛。。。

如果要我講 我真係覺得真香港人係最好最靚添
我都有唔岩唔應該係敏感時刻講呢啲野
我地一齊加油 做返香港既一等公民

港鐵今日先放風話keep就係唔想你地今晚去太子站悼念呀！

其實如果過百人去跪都應該幾震撼
警察亦都冇可能清場 佢哋有咩動作都係輸

屌想喊

要保留埋九月一號，日子上件事係橫跨兩日

黃色衫，粉紅衫，全部港鐵職員都係殺人兇手。

唔好3個人 唔係又非法集結

綠衫婆婆係831成功逃脫者

《新功能建議》
建議連仔加Fake News Label

幫手推

推!!

唔肯俾同身有屎有咩分別

[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

[緊急] 有無 831 太子站失踨人士高清大頭相?

守護香港人

【13:20】近50名圍觀的市民紛紛坐下聲援，當中不少是中年市民，一起高舉標語及高叫口號。另外亦有大批市民站着圍觀。

【13:05】一名正氣大叔認為沒有做錯便不應下跪，指出下跪只會在封建社會出現，要求各人坐下爭取。下跪男女隨即改為坐在地上。

好！唔好跪

太子站好多人

推呀一定要有cctv

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

今次個時機就做得好

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

岩呀
唔好跪

你依種大型固體廢物上吊都無撚用呀屌你老母

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

實有用過你

唔好喊啦

erm……起碼屌到你老母成地水
仲覆po？快手拖地啦忤逆仔

黨鐵覆左keep 三年
from rthk news

窮得過你老母要出嚟做雞

現場情況點?

唔係話屌手足，只係話冇必要跪，如果跪係有用既話，個個都跪啦，跪個五大訴求返黎啦。

跪？825荃灣比狗一腳踢開
跪？721手足比鄉黑中幾拳

咁跪乜尻？